7年前舊機想玩vr，直接買新還是update？

gpu gtx 760

cpu e3 1230 v2

板 b75

買咗quest發現唔連電腦係冇half life玩，而且好少game，玩陣vrchat lag到我

本身電腦都夠用，平時都係睇live多，打機dota完全handle到

預萬三以下，可唔可以順玩half life

較 low 玩唔到halflife 咩

我之前用b75 i5 8gb ram gtx1080 同ssd 好順，比你參考下

唔得，lag到爆炸，steam home都 lag 點玩half life

卡太廢
直接換一張rx5700xt/2080ti

求其硬件post 執部機都打到，顯示卡1660 至2080s 睇budget